求屌醒，我係咪畀人玩緊？

事源喺係交友apps 識咗個男仔，一開始都無乜野好講，但又生得幾靚仔我就會有意無意撩佢講野，後尾交換咗wtsp ，其實都唔係好多野傾但照見咗面，第一次見就去到states 4
之後越傾越熟佢話佢鐘意我我都有好感但明知佢喺fuck boy 就無答應佢，一直有見下面日日傾，到佢會嬲我同男仔玩，佢去邊會話我知，但佢好多異性朋友，仲畀我發現幾次佢揾人約炮，到後來我越嚟越鐘意佢但知佢係play boy ，我就話同佢斷來往，唔夠一日佢一wtsp話好掛住我我又變反死狗禁 之後我問佢同我一齊好無佢話唔想拍拖 嗰次之後佢對我好好咁，佢同女仔frd去街會問我得唔得，會話我知佢每日去咗邊，我生日又整禮物畀我，又有意無意話遲啲會同我一齊
我一直唔知佢邊句真邊句假，唔知佢係米真係鐘意我，唔知佢每日嘅行程有冇呃我，唔知佢係咪對其他女都咁樣，我真係好想睇清佢，想知佢想點，想知我可以點做

繼續做免費雞

咩叫states4

同問

btw一見到交友app就知係啦

摷

屌 正常人就乜女都識唔到 咁既仔就玩得咁開心

states4唔係屌咩？
拖手
kiss
炒飯
屌

咁state 123係咩
5 係扑野
Sorry 見識少

炒飯咪即係屌囉 傻鳩

唔係 拖 攬 錫 摷 扑 咩

Sorry 係stage 4 拖攬錫摷搞

想問下咩APP 識到女 我被分手想MOVE ON

我tinder skout tantan 都玩過，tinder 算最好

玩得交友app……既女
仲驚人地玩你？
都係約個炮

唉咁我真係鐘意佢

哦 第一次見就摷得你都咪預佢會認真啦
至少對你唔會

你問我可以點 一係走 一係繼續做免費雞架姐

你第一次見都比人摷得都唔係咩好女仔啦
咪一齊玩囉雞

咁可能我太樣衰 被分手想MOVE ON 都識唔到
只能說 天下男女傷心既事都好唔同 你唔應該為左個咁既人傷心 識個正常人啦

我嗰陣down 係睇連登有人識到男女朋友，又話識到好好嘅朋友所以試下，結果我識到個女仔朋友到宜家仲日日傾計得閒會見面

但我生日佢又整哂禮物畀我 男仔點會禁好心思，所以我都唔知佢想點

釣魚都要落蝦啦

試過走好多次，一樣係做反死狗

決絕啲 一係識過第二個

我都想識啊，完全唔知喺邊識

連登大把

想釣住你咪好心思囉
鍾意點會唔追吖 你比佢扑返十次八次就知咩事啦
寫包單佢實失蹤
講又唔信

仆街又好似係

你生活咩圈子呀
我做緊野 無女同事 無同學 就話姐

讀緊書，其實身邊大部分朋友都係男，但絕對純友誼，同埋自己本身男人格咁款

都係APP 不過好品果D你睇唔上眼姐 再唔係格黎PO 放低TG囉

100%係玩9你，真係鐘意你，唔會話唔想拍拖，好多人幻想自己係exceptional個位，會等佢變，而且以為佢會變,但事實上係90%好難改變一個play boy。你講個d野我見識過，一個男人真係可以好真心咁同時flirt好多女，每一個都話吃醋，懶係會在乎你同邊個出街。

我仲好好肯定你咁快去到stage 4,個男人一定唔會珍惜你。而就算被你拍到拖都日日擔驚受怕咁被cheat，拍黎咁唔開心，冇意思。

App呢d，事實上好多有條件既男仔都有女，而冇女既，都一定大把女等住flirt,除非到左某個年紀，佢唔會為左你停落黎。 你仲同佢聯絡既話，不妨起下佢底，睇佢其實有冇女，有既就順便pm佢條女督爆呢d賤人

但佢wtsp icon都係我嚟，ig 又會post 我，電話傾計嘅人會介紹哂畀我識

肯定佢無女朋友，係唔知有冇flirt 其他女啫，不過我都知一定有

Icon係你既咩相？ig又會post你乜？介紹哂畀你識都可以講野有保留

電話可以假 好多人都有2部手機架

係我嘅自拍，ig 會post 合照，我都唔知佢邊句真邊句假

咪再信 太恐怖 不如識下我

咁都有得呃！

中出即飛

所以你要學一課

巴打幾大啊？

仲有咩apps用

22 係呢排先蒲感情台

Wtsapp icon係你自拍既話，佢可以set private唔畀人見到。你試下用其他人手提或者同佢mutual frd既電話睇下見唔見到張相。

其實你自己心底都知咩事，係ig post（前提唔係story)合照，我相信如果佢caption係認定左你，你唔會咁不安

我係TINDER 掃唔到人 SKOUT又好多唔知咩人 TAN TAN又全部大陸

我喺skout 識佢，咪都係tinder 嗰啲

係啊 可能佢有兩個電話都未定

Skout出名約炮架啦

識得有條仔有幾個whatsapp 專用黎溝女
睇住佢on 完呢個on 第二個

好多賓賓同G

呢個係同一個電話都做到？

仲讀緊書咪係學校識囉 大學大把啦

無共同朋友，wtsp icon 有得set 淨畀一個人睇嘅咩！？
佢ig post caption係尻打歌詞

雙卡雙待咪得?

小妹18 ，點解啊

一機多號呢樣野出咗有冇十年

拍拖就唔好用apps識人啦

YEAR1? 蝦分手想MOVEON 但生活圈子再識唔到女仔 APP又唔得 上黎睇下有咩可以試

被

我聽人講過只係set my contact，但contact只有一個人。不過呢個case係extreme 左既。

我都知

但學校大把靚女幾時輪到我

原來交友apps真係呃到蝦條
仲要學生妹

樓豬臭西底

係啊，咁你嘅問題嚴重過我

我淨係知 做工程除左清潔同飯堂姐姐 無見過其他女

You can try grindr

係

前題你要靚仔

就算比你一齊到都好快散啦戇鳩

我係男人只會覺得呢啲女人好撚cheap
見一次面就比人摷 都唔知比人玩過幾多手
扑野都驚有病果種

佢用咩電話呀 sony機可以一機兩卡 隨時轉第二個account
早走早著呀

18歲 咁仲好後生。你犯賤既不妨試下被人玩下。被仆街玩完個人會成長左，將來更加懂得分到真正對你好個個人係點，你會赫然醒覺係完全兩種感覺。（不過就要屈就你下個男朋友接受你d黑歷史）

九唔搭八

咪係 唔呃下tum下點有私家免費雞

唔要學生妹囉咁

我都係咁諗

成日都覺得D女中得伏多會唔再信男仔 唔好啦 我無份架

係 蝕晒 估唔到啲女人咁撚易呃

你呢啲女人唔比人玩過一次唔會清醒 明知fuck boy都踩隻腳入去 因為你改變? 你何德何能呀問心 比人中出即飛唔該到時唔好po上連登，多謝合作

以咁嘅方法成長 我宜家見步行步咋

Wake up lar, sis, the guy just after you for free fuck. What else do you expect?

連登大把好既人既

成長會伴隨痛苦
不過記住唔好心軟比佢中出阿
雖然睇你最後都係會

你自己都知佢搵人約炮
仲中個頭埋去問人係咪真心
咁樣 我好難答你
不如你直接同佢做sp
可能性下性下產生到愛

好想屌樓主呢d無知臭雞
邊度有渠道

當真係鐘意真係好難控制自己
我都成日咁諗我何徳何能令到佢為我變 答案係無可能，每日就係不停呃自己佢遲早會真心鐘意我

屌到口乾。男仔真係唔會珍惜咁easy既女仔，除非你係陳法拉或者蔣雅文。 醒下啦，人地當你免費雞咋。真正鐘意一個人唔會釣住你，佢話唔想拍拖住，真正意思係：唔想同你拍拖。呢個係真理，無論男女都係。

中出一定就唔會，首先係佢唔敢，其次我未至於咁唔清醒

唔中出都吃虧啦

好快就會哄你上床
好快就會冇左隻豬

你又知佢唔敢
你依家都唔清醒啦
到時你做左佢"女朋友"
係張床上面同你傾下未來
情到濃時
你仲清唔清醒到呢

中出就梗加啦 絲打不妨買定避孕藥傍身
起碼最後都唔會有埋bb咁大件事

我明 我真係知自己on9 我都唔想做sp

識第個完 唔放手既話 不如唔差在識埋我地

呢個moment首先你買定避孕藥傍身最穩陣
坦白講 你呢 明顯注定死係個play boy手上
咁不如做好d安全措施
起碼最後中出左都唔會有bb

聰明人 係唔會交友apps識一生既伴侶的

麻煩樓主醒少少

其實我自己好清楚個結果，只係唔願接受，唔敢面對現實

其實你都知自己俾人玩緊，只係唔想相信啫，回頭是岸呀施主

咁好既女仔我都想識

完全就係咁 面對唔到

我覺得你仲係低估左個結果

樓主應該將來係果d四五十歲玩交友app信對方係軍人或專業人士叫你過幾十萬比佢過完發覺比人呃ge人黎

18歲

見你上黎求屌醒都知啦 決絕d狠心d,唔好將佢放到咁大，眼界放遠d,大把好男仔啦,’。佢搵番你就咪撚理佢啦，要先好好愛自己，先至吸引到真心既人去愛你。

你同佢總共見過幾多次呀?
次次都摷你?
除左摷你有冇叫你幫佢?

其實咪試下lor
有乜所謂 反正你俾人玩都係一種經驗
後生俾人玩 好過去到三十幾歲先俾人玩
我就支持樓主去馬

啲人成日話女性比男性要黎得蠢同戇鳩 原來都幾真

聽下都好

可能去到三十幾歲都仲浮浮沉沉俾人玩緊
比人玩過既唔知會唔會難d上到岸
你知有d男仔好care自己條女有無比人玩過/係咪蒲友

見過好多次啦數唔清
唔會，都係會好似朋友咁無野做一齊出街hea食下飯講下日常咁
唔問都知有啦

唔想同你拍拖咋

咁就真係明知畀人玩都中個頭落去 我宜家見步行步咋

係架 心裡會根據對方既歷史暗自畀分，要對方唔care既，一係就真係大好人，睇得開，但多數係對方都曾經係player,大家惺惺相惜

上佢屋企定係野戰

知道了

更多情況唔care係因為諗住中出即飛咩女都冇所謂

我屋企，佢屋企長期有人

一子錯

上屋企真係好危險
去到果刻佢話想要, 我估你都會比

岩岩佢仲話個男仔唔會中出佢
唔知係咪個男仔話會帶套所以佢就咁諗呢

唔係喎
你俾我既感覺係你差一個正當理由去中個頭埋去
你咁諗 你宜家中埋去 都會有一段應該ok既拍拖經驗
雖然可能會好快散 呢個難寫包單
但始終係一個幾好既經歷
而且可能 或者你有機會同佢結到婚
去馬啦 死都要無憾

唔係啊 我意思係將來真正想發展既個位男朋友。有邊個男仔想自己條女咁隨便？依d周圍flirt女，玩弄感情既人，你離開前可以考慮大力屌9下佢，叫佢係app到名正言順咁大大隻字寫搵sp算，減低下一個受害者出現既機會。

係既話 其實都算好仔
起碼有諗過

難為我乜都識唔到

做咩野
連你都信埋個男仔會真心帶套

原來第一次就摷 唔怪之連登仔成日話人雞

唔會中出，係驚有bb有手尾跟啊，人地踩少你一腳就當人好

其實大家都知最後結果係點
我都係想俾死者走得安詳少少

安詳d 既
18歲開心過咪算囉
樓主扑野自己都開心啦

如果樓主他朝有一日比人氹兩句上左自己張床要扑野既話
就算扑緊果陣都唔好分心
留意住人地有無偷偷地除套阿

我擔心個bb ja

都係岩
可能樓主到時會變左
鐘意成日係交友apps交友純友誼都唔定既
同埋到時真係散左既
第時識男仔果陣講下大話唔講自己既經歷出黎咪得 其實有得諗

有樣就有免費雞

唔知樓主係頂唔順比人屌定訓左
大家可以聽日再番黎睇下樓主上番水未

見到樓主就諗起以前既自己
真正鍾意你既人，係唔需要你提心吊膽架
令到你咁患得患失既原因，就係因為你心底知道其實佢真係唔係咁鍾意你，但你又搵好多理由呃自己囉
咩wtsapp icon ig post個啲，如果你真係覺得依啲係佢鍾意你既證據，你根本唔會上黎問啦
認清事實啦，咁對自己好啲。唔係想hurt你，但我之前都係咁

lm

點解我識唔到咁撚蠢嘅傻閪 好想屌學生妹

屌你都費事

我都想咁一條心既女

第一次stage 4 其實佢都知你係姣婆上身，點會同你認真 總之佢呢一刻拒絕同你一齊但又keep住搵你就知佢係唔會為你停落黎

利申 過來人，早走早著

我同ex whatsapp傾左兩日就出黎約出黎第一次我就同你一樣stage 4, 之後我問佢不如認真 一個星期都唔夠佢同我講分手，到依家d關係仲唔清唔楚

利申 我係仔

係啊，我根本就知道結果係咩 成日幫佢諗埋借口，所以先上嚟求屌醒

你起碼都叫擁有過，關係不明真係好辛苦

喺訓左，上得嚟開post 目的係要大家屌醒 多謝大家畀咁多意見我

擺女出黎先易溝女

根本你就係自已呃自已 上黎求咩意見

世界上無野斷唔到架 如果有人拎支槍指住你 再聯絡就 bark左你 你仲會唔會聯絡？

係你心存幻想姐

絲打你咩樣？
Dating app咁多仔點解偏要鐘意個花心蘿蔔？

Dating app玩sheshe?

咩禮物

人有樣野係，愈得不到就愈想得到，當得到左就...

佢成日講啲野做啲野令我覺得自己有機 所以米上嚟求屌醒

毒撚點識得落

普通樣間唔中會有人追下，但個格係超男仔格
我本身想識下朋友，不知不覺發展到禁

係一本入面有好多相，寫滿字嗰啲港女好鐘意嘅書仔

咁樣睇黎有d地位
女人睇到都會避諱

喱樣真係啊，得唔到就更加想得到

樓上話可能有2個電話，我都唔知係咪真

其實點樣整，又幾過癮
但係咪要幾個太空卡

爆個ig等我分析一下

但一齊緊嘅時候其實feel到佢唔愛我， 只係對我有feel, 佢對眼冇望過我， 有次搞緊果陣同佢講我愛佢， 都冇應到我， 都已經feel到有d事會發生

狗公就大把

我都想識佢

比靚仔屌冇所謂啦
唔通個處留比毒撚咩
不過唔知樓豬仲係咪處

人地咪講左dating app
不過要望下自由尊容先

聰明人應該去邊搵

逢場作慶冇乜所謂

去韓國一轉

但個男仔已經做到有交帶
只係樓豬唔信

分手原因

玩dating app我玩過
個pool好大
你應該唔會淨係match到一個
其他男仔係冇個靚仔定唔岩傾

可以做下測試
其實好簡單
借d二拎佢部手機
如果好驚就擺明有野
如果唔驚就再睇下入面有乜

巴打又係dating app識到d咁既女

覺咩得？你雞黎架？ 人地有機你就要？
一個好男仔唔會第一次見就摸你啦
雖然你都唔係咩好女仔 第一次見就俾人摸
心諗，你咁隨便又咁蠢，一定屌完就算

好似上面個巴打既經歷咁囉
交友APPS絕大部份都係Player黎
第一次出黎就摷人同比人摷
搞完見你動左真感情仲唔走咩
出黎玩下ja ma

btw他日就算比人玩完即棄都真係唔好太傷心搵父母傾訴阿
因為佢地仲痛心過你 比你更加生不如死
有個咁隨便既女

你第一次見面就俾人上你屋企
你唔係預左俾人屌?
我估條仔都係咁諗

大家讀同一個course, 識就叫做識左， 早兩年say完句hi, 講完咩名就冇講過野， 直到有日佢approach我， 開頭仲懷疑狀態，後尾愛上左佢， 點知轉過頭佢話未到愛只係鐘意。

有兩個號碼渣嘛
又d 機可以擺兩張卡
有d 卡可以carry 幾個號碼
不過我都唔多知

呢個世代有兩個電話都唔奇

係 屌完咪算囉

好似自助餐咁 你跌舊野食落地會唔會心痛？

證明女人都係鐘意player
正常男仔就叫唔岩傾

其實呢
你自己都知咩事啦
至於點走
就你自己決定喇

裝睡的人叫不醒，自求多福啦

呢個真心 其實玩得app一開頭就吾好投入晒落去 吾係最後受傷既只係你

其實你自己都知人地係玩緊你
但係無論人地點屌醒你
你自己唔想聽得明
無人勸得到你

自己諗清楚啦

既然控制唔到，及時行樂？
扑嘢記得戴套，最好食埋藥。唔好當自己係女朋友，當自己係sp得架啦。

調整一下自己嘅心態，騎牛搵馬，個森林咁大，何必逼自己揀？ 一日佢唔確立你地嘅關係一日你都可以flirt仔，你話埋比佢知都得啦，各有各玩，佢係咁care嘅唔該比返個身份你

雖然好殘忍但冇錯佢的而且確係玩緊你
佢整色整水 都係唔想冇左個炮友
唉絲打早走早著呀

多謝各位，我已經block 哂佢所有野同佢斷咗聯絡

以後自問唔係player唔想做人地隻私家雞既話就唔好玩咁多交友apps啦
你仲後生大把機會由正常途徑識男仔
約多d同學朋友出街玩啦
搵d鐘意既野做下咁

我從男仔角度諗 佢應該都係鍾意你 但係未係好鍾意 我如果遇到一個好鍾意既人 係會放棄晒所有去同佢一齊 唔會拖 拖得就即刻你唔值得 你可以等既 不過輸9成 再者佢都周圍約炮 好人極都有限啦

就算玩交友app,揀靚仔唔係問題，但多數認真個啲係會慢慢黎，點會咁快就話鍾意，同埋多數讀緊書或者做消防警察個啲都唔係好人啦

已經呃左？

明知人地係fuck boy

開post問自己係唔係比人玩緊

你想我地答唔係？

係啊佢就係話鐘意但唔係好鐘意

無玩好耐啦

比人呃左隻豬之後醒左